[PS4招隊友] Dying Light

琴晚玩左2個鐘，過完發電站個仼諗住入人public同

人玩點知一入就比人踢

搞到要自己做fake antizin個個仼，死左3次先捨得

用料合左把刀黎打 自己一個真係好難玩

有無人一齊玩？多數夜晚得

我都係自己一個玩，執到槍就易好多㗎喇

岩岩叫左個朋友買，有興趣咪加我psn聽日一齊玩